【點解嘅？】搭新幹線笠住膠袋 日本AV女優︰我驚影響人哋

出名饞嘴的日本AV女優桃乃木香奈不時在網上分享美食照，她近日上載多張乘搭新幹線時照片卻「造型奇特」︰她用一個大膠袋罩住頭部至肩部，原來是她在車上大啖豬肉包，為減低食物濃郁香氣對其他乘客的影響，因此就這樣做了。

桃乃木香奈吃的是在大阪大受歡迎的豬肉包，她知道肉包的香氣太誘人，為其他乘客設想決定用膠袋罩著自己，躲在「保護罩」之下才進食，減少香氣飄散。照片見她一手拿著包裝盒，一手將包往口裡送，吃得津津有味。她在Twitter寫道：「在新幹線內能不能吃肉包一直有爭議，由於我實在忍不住，請原諒我」。
她後來再出帖文寫道：「這比我想像的更尷尬，由於膠袋是透明的，車掌看到我時也大笑。」並附上一張在膠袋內邊拿包邊掩嘴笑的可愛照片。網民笑稱她為了吃可以奇招盡出，也有人大讚她可愛又貼心。
馬來西亞《中國報》/Twitter

又有新av主題

桃奶木勁好j

日本女仔啲私服look好撚正

個包真係堅撚正㗎

佢果兩個我都想試下

依隻臭雞算有自知之明
驚自己拍av惹返黎既性病透過座位傳染比一般人

好想同佢係個大膠袋入面一齊做愛，膠袋入面係哂我同佢d汗水，熱帶夜，哥浸淫味，諗起都扯旗！

屌你老姆！講起就把火
搭巴士啲廢老永遠照開電話睇戲、打機
從不用耳機
驚死其他人唔知道佢睇緊乜！

唔想煩擾別人，呢樣係日本文化的美德
可惜香港極多欠奉
以為用耳機係自閉仔
要嘈到人至安樂

桃奶木

笠著個膠袋黎屌

鐵板